原來黃扮藍youtuber benja又出返黎

屎狗條billy都係痴埋一堆
刪留言刪到得返堆藍尸fans係度打飛機

繼續Report佢個channel
呢d人 小器 陰險 想上位
唔肯接埋個channel 明顯係唔捨得份收入 la
講乜野正能量

黃扮藍定藍扮黃

點解billy咁柒都做到youtuber

條撚樣辭晒工訓晒身去做YOUTUBER + SELL自己個垃圾爛鳩日本COURSE
唔扮傻繼續做 佢食西北風養佢果件奈良藍絲老婆咩

反而想知ANDY會唔會繼續同佢合作

老實講好似係佢老婆藍姐

點解我會覺得同舊屎差唔多…個面相？定係氣質

係囉,benja無可能係藍,唔好再屈佢啦

Unsub左又見到佢條片